11號夜晚11點大家一定要企出黎 因為已經係最後 大家都冇野可以再失去

V 煞有一句野講得好啱 加油！
People should not be afraid of their governments, governments should be afraid of their people

（文宣組）612icon

【大整合】11/6-12/6 資訊整合 「反送中」

〔置頂〕唔通溫和派就無嘢可以做？

【大整合】11/6-12/6 資訊整合 「反送中」

香港加油

612以死相搏

大家 11號夜晚出黎真係要小心 人肯定唔會多
班犬隻一定會格硬清場
最好就12號頭班車啦 一係就11號過定港島先 但唔好去立法會住 係附近STANDBY